WEST COAST首席港獨rapper強勢回歸！！

I’m back!!!

我係你就入站務台屌柒連狗一獲先

Hello

\|/ 樓主

牙民等緊你

賓周敏感走咗之後連登應該得返一個人識hip hop野

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個我老友
new album
佢都幾紅下既

ko him

我連登公認白金級會員
課埋vip都ban

港父勢力實在太大

Who
唔know him

2 依個咪手下敗將

我港父為大家帶來勝仗

係人都知我地娛台屌打人頭狗同佢班走狗

笑死

阿姆都話佢有料

你屋企個爐都幾暖

呢兩個fact cap pic都offensive function?

眼淚在心裡流

愛你寶貝

get a life man==chur 9 晒 jm9

重返前線
Here we go again

okok u2 man

忘掉它

呢廿四個鐘係我人生最開心嘅時間

支持牙周敏感❤️💋